成隊巴塞都要重建

本身自己無話特別支持邊隊 睇完埋波覺得幾爽 好多入波

成隊巴塞跑得慢 唔願跑 無鬥心 條防線好似紙牌咁 美斯隱形 成隊波就唔識踢 基本上可以大清洗 見到而家隊巴塞廢到咁真係幾唏噓

不過都要恭喜拜仁 踢得好好 幾腳波就穿巴塞防線 用波好爽

今年歐聯應該唔係拜仁就係曼城

反而覺得得psg威脅到拜仁 尼馬同麥巴比幾勁 雖然中場都麻麻哋

紅牛啦 德超熟晒拜仁條路

入幾多都唔夠後面輸

冇form 踢個人能力

成隊?
成個管理層連埋加泰都要重建

重你老母執柒咗佢啦

出面好多人吹奏古仔
但我覺得泰亞高依類型先係巴塞最需要